知唔知點解女人冇化妝戈陣最恐怖!

答我!!半個鐘內答得岩我即刻在office裸跑!

武裝份子

秒

秒殺

而家樓主扮哂野唔撚蒲頭，陣間夠半個鐘就話個答案唔岩，咁就唔洗裸跑

樓主：錯，但我欣賞你既思路

走數了？

Sorry 咁多位巴打, 本漢子不走數, 有拖冇欠, 下次再錯表演jj開西瓜!

點解你會知

戈陣？

你個名

幾時裸跑?

返而想睇西瓜破jj

係jj破西瓜, 你有冇見過西瓜破到成碌台北101咁大的jj?

下次再比人估到謎底 , jj 破西瓜!!唔走數!

理撚得你下次點，找撚左數先